屌你老味d港女知唔知醜架

依家ig出左個sayat比人問自己問題
成班無腦港女就沖去玩
盲目跟風已經不在話下
仲要有d comment盲既都睇得出係佢地自己打上去
咩 「你好令」 「實好多仔追」
真係見撚到都嘔心
自問自答成個傻系咁

你班狗公唔睇 佢地自然唔玩架啦

其實follow埋班唔識既港女係咩心態